「戰術」現場戰略整合!!! 冷氣軍師請進!!!

已經過左四個月
仲未有連登仔講返狗仔每次既戰術
冷氣軍師係時候做返軍師應該做既野
歡迎各位睇返LIVE或者憑記憶去描述返狗仔每次既戰術!!!